0632 聽到有手足窗邊大叫：喂 起身返工啦！

出門之前 rt like reply

最新

‼️Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
‼️‼️佢未cosponsor條Act 請佢幫忙‼️‼️

‼️Sen Menendez 出聲

‼️Sen Cotton 出聲

‼️眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務